(突發) 蘋果疑被告抄襲小米

屌你
加大d就叫max
小米一早有max
華為又有
周街都max
成串名咁叫人點撚樣叫？
iphone xs max
玩獎門人串燒成語咩
merry xmas？？